車仔有條友個名好型

J Cum

以為講緊飲水

係唔係應該要笑㗎？